咁撚熱既天氣比你月薪5萬做地盤制唔制？

制

唔制

制，有架步都唔係話好熱姐

出現鳥

屌你有冇做過地盤架

架步有冷氣?

五千都做 , pm me

地盤保安冷氣房 12碼 屌

窮撚做咩都制

你食水深唔深？實收得1萬？

邊行先

門口呀姐都辛苦啦咁既天氣

坐係到都死得把風扇仔

有寶路華

無撚錯

比埋間泠氣房你好唔好、？

正皮個班撚屌半日都走左啦

成班金鐘m記

屌你拖條線搞掂啦

做
因為窮呀，屌你個閪

包有糧出嘅咩

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？